想食拳妹整嘅蛋糕

蛋糕呢

番號呢

第一張我sp
第二張我個妹

牙蛋搞咩

食左

牙蛋真係唔係幾掂